【緊急】唔好忘記連儂牆呀!

大家睇黎都有個共識，勇武派已經升級左，但係和理非呢？ 點可以停落黎？

仲記唔記得連儂牆2.0,3.0？

吸引左幾多街坊，淨係睇tvb既人停落去睇，宜家已經無曬熱門post講連儂牆啦！！！！

連儂牆都係一條好緊要既戰線黎，大家諗下啲撕紙狗？

大家要繼續連佢老母儂